諗到d得意野 ICAC開file查元朗既真正原因

岩岩RTHK傳出黎既消息就係ICAC已經開始調查721既元朗黑夜，而且仲要係佢地主動開file查。表面上睇好似會令人覺得係想幫市民或者純粹係想挽回民望之類。

但係細心一諗，有幾樣野唔多對路。
首先，ICAC一般都係接受市民既投訴先開file，甚少主動展開調查，元朗呢單野，佢地大可以以冇人投訴為由而唔做任何動作，更何況UGL案入面可以見到而家既ICAC一早已經被收編，成為中共既政治工具。

而且，ICAC一向以保密見稱，又點會咁容易就流出，所以肯定係故事放風出去。

而最大既疑點就在於時間性上面，尋日國務院先出黎開記招撐警，今日就開file查警？而且連張建宗出黎表警察道歉都比佢地口誅筆伐，甚至call馬上去講，ICAC又點會夠膽係呢個時候開file?

所以，要解釋呢堆疑點，小弟得出既結論係--ICAC係執行緊習近平既政治任務。

個人一直認為721元朗恐襲係一件好奇怪既事。要知道係721之前其實政府既形勢其實唔差，佢地只要繼續維持用暴力圍捕既手法，好快就會令前線損失慘重，無法繼續戰鬥，民心亦慢慢會散。但係721元朗之後，出於道德問題，民意完全傾向示威者，連建制內部都倒戈，令政府更大鑊。

對於點解會發生721元朗恐襲，小弟有兩個見解
1.正如好多時事評論員所講，有人想令事態惡化，引解放軍入城
無論林鄭定係港共既極左勢力都有動機去咁做，林鄭想用解放軍黎保命，左派想用解放軍黎奪權，所以實際邊個做既仍然不明。
2.有人快d推林鄭去死，要知道而家出咩野事，最後其實都係會係林鄭既班子去揹，所以推林鄭去死之後，就會出現權力真空同埋權鬥既機會。

無論係邊一個原因，其實對於習近平黎講都係代表緊一樣野--有人故意係香港攪事，最後拖埋成個中共同埋習近平落水。

所以習近平其實係想查出邊一個指使，策劃721元朗恐襲，簡單d講，佢想捉鬼，尤其係而家中共權鬥愈演愈烈既時候。

用ICAC黎查有乜好處呢？
1.可以避免比人話中共插手香港事務，另一方面，如果由中共去內部調查既話比人既感覺即係中共係有份襲擊（雖然擺明有份）
2.可以用黎平息民憤，甚至有機會消減民氣，拉倒運動（雖然個人認為未必有效）

不過當中有樣野難d去解釋，就係點解要放風出黎？個人唯一既解釋係佢想話比人某d人知快d消滅一d唔見得光既野，尤其係牽涉到中共既野。所以有機會最後得出黎既結果都唔係真相

以上僅為個人作故仔式推斷，歡迎大家繼續去補完佢。

垃圾po，得個鳩估又無實際用途
大家唔好推由佢沉

呢啲廢話out左五年啦
此post已完勿推

唔係話已經有人投訴左去 icac ?

講真ICAC係直屬特首，我唔信會查到d咩

其實我真係無聊得濟諗出黎
所以如果大家認為呢個po係無意義，由佢沉is ok

首先，ICAC一般都係接受市民既投訴先開file，甚少主動展開調查

有泛民報ICAC

完

OK咁我睇漏野
此Po已完

其實ICAC都可以撻晒啲warrant id影張相寫句廢話
不過佢地選擇做實事
如果真係確實有人瀆職要睇柒婆告唔告
到時佢就進退兩難，又有個炸彈要拆
ICAC呢招幾高章

但icac咁公開咁同人講去查唔會真係有少少怪咩

我估之後會同你講唔夠料CLOSE FILE, 一係就交條魚毛比你

後日(8月1)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

我地係今日係旺角東天橋擺街站的手足

去鋪頭拎CCTV
鋪頭啲人報料

又係習大大捉棋論
2014柒一次當純真，柒兩次叫on9

睇得多寒戰

警隊 -> 林奠 -> ICAC
低成2級點查呀?
做show啫

港人內鬥
最後會兩敗俱傷
義士會被判暴動 部分警察會被清算
中聯辦會變本加厲 全面接管香港

佢都冇公開 D記者問icac icac都話唔評論

原來如此 7了